請問大家架車有無裝防盜器？

細佬過多幾個月諗住買架二手車玩下
（十至十五萬左右）
不過有個問題諗好耐 就係洗唔洗裝防盜？
定係啲車已經內置左？
十幾蚊車仔裝防盜講出黎會唔會比人笑
巴打們請恕小弟無知

有remote center lock 就唔算

即係咩？

廿年前d 車都有防盜啦

師兄意思係而家啲車大部分人都有裝？

無裝
垃圾車一架
偷左claim保險買過架新車

我諗你十零萬買部二手車99%本身有裝

垃圾車買全保？

可能係碧瑤果d

普通車 (Picnic / Ipsum 呢啲撞閘王除外) 你泊街唔鎖車/無閂窗都無人理啦
有心搞你嘅, 裝咩防盜都無用

乜香港地仲有人偷車 真心好耐冇聽過

意思即係唔係咩貴車咁解姐
都係新買既，所以出車買全保

早幾個月個fd先俾人偷咗車
早兩星期踢黑社會逗搵返

基本上新車都冇人裝防盜啦

去搵許棋安啦

你全保？

仲好 慳番啲錢

我買markx

我fd話有

睇黎你fd都唔簡單

師兄咩車？

我唔係浩南哥

點解picinc除外

買個軚盤鎖

想問點解ipsum係撞閘王?